
                      Es la mejor película de toda mi vida aparte de Never Say Never hum la amo solo eso yo y mis hermanas Belieber'S en Chile nos conocimos yo conocí a la presidenta del fan club y fue todo hermoso amo la película nosotras lloramos reímos gritamos y volvimos a llorar todo fue hermoso y preciso solo eso y que estoy orgullosa de la persona que es Kidrauhl en estos momentos y que de mi parte y de las Belieber'S Latinas siempre de los siempre haga lo que haga estaremos con el para el por el solo por el y por el amor que sentimos hacia el hum nose que mas decir solo que lo amo y que lo apoyo en todas sus decisiones y que nunca me iré de su lado pase lo que pase cueste lo que cueste llegar a el no me importara por que lo amo con mi vida y quiero dejar en claro que yo estaré hasta el final y mas aya
        
            